[武看肺炎の咪Go佐敦] 可摸耳咁假設？

佐敦一役中得出七千幾人驗咗有13 個確診

乘大返1,000倍嘅話，可摸以講全港七百萬人大概有 成13,000個隱形患者？